{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009560",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "타모라돈까스"
    },
    "text": "タモラ豚カツは分厚い肉とカリッとした衣で子供と一緒に食べるのに良い食べ物である。 済州豚肉の品質が良く、ほとんどのトンカツ食堂でおいしく楽しむことができる。 また、タモラ豚カツはココモンエコパーク行きの道に位置し、家族と一緒に楽しむのに良い選択である。 この料理は済州の黒豚とハンサルリム有機野菜を使用し、正直で淡泊な味を持っており、暖かい室内環境で快適に食事ができる。 童話や紙、色鉛筆も備え付けられていて、食べ物を待っている間に時間を過ごすことができる。 メニューには変わったうどんがなく、そばが乗っており温麺そばも注文できる。 そばを注文すると小さなトンカツも一緒に提供され、子供と一緒に分けて食べるのにも良い。 基本に忠実なサラダとご飯、味噌汁が一緒に出て栄養まで加わる。 そして量を2倍にできるオプションがあり、子供と一緒に食べる時にも便利だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "タモラ豚カツはどんな食べ物ですか？",
            "answer": "タモラ豚カツは分厚い肉とカリッとした衣で子供と一緒に食べるのに良い食べ物です。"
        },
        {
            "question": "タモラ豚カツはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "タモラ豚カツはほとんどのトンカツ食堂でおいしく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ココモンエコパーク行きの道に位置しているタモラ豚カツはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "タモラ豚カツはココモンエコパーク行きの道に位置しており、家族と一緒に楽しむのに良い選択です。"
        },
        {
            "question": "タモラ豚カツはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "タモラ豚カツは済州の黒豚とハンサルリム有機野菜を使用しており、正直で淡泊な味を持っています。"
        },
        {
            "question": "タモラ豚カツの食事環境はどのようなものですか？",
            "answer": "タモラ豚カツは暖かい室内環境で快適に食事ができます。"
        },
        {
            "question": "タモラ豚カツを食べる間に楽しむことができるものはありますか？",
            "answer": "タモラ豚カツでは童話や紙、色鉛筆などを備え付けており、食べ物を待つ間に時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "タモラ豚カツのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "タモラ豚カツのメニューには変わったうどんがなく、そばが乗っており温麺そばも注文できます。"
        },
        {
            "question": "そばを注文すると一緒に提供されるものはありますか？",
            "answer": "そばを注文すると小さなトンカツも一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "タモラ豚カツのセットには何が含まれますか？",
            "answer": "タモラ豚カツのセットには基本に忠実なサラダとご飯、味噌汁が一緒に出てきます。"
        },
        {
            "question": "タモラ豚カツのセットの量を増やすことはできますか？",
            "answer": "タモラ豚カツのセットでは量を2倍にするオプションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 461
    }
}